BLACKPINK係日本既人氣唔講得少

2019最新日本地區女團人氣榜(全國62萬人回答)

連登仔重係到酸BP 日專半價賤賣
買音源 演唱會送飛
一出道就1%就快追到TWICE

連登仔最中意盲反
bp根本第一

55

5咩5牙469

我cherry bullet 打手呀 乜野469 = =

你甘濫既-_-

你去驗個腦啦

仲話唔係fnc家族飯

咪屈 巧合姐🤡

Yuju

一個白石屌低成隊bp啦

愛滋呢 唔係好撚紅既咩

twice屌打啦

跳兒歌方面？

酸？

bp 海外我覺得同twice 人氣差唔多
lisa 好吸粉嫁
其他三位本來老陽唔搞咁多野有事
一solo 硬捧就七錯

根本唔應該咁快推 solo，
album 都未出一隻就出 solo，
老楊正 on9，害撚哂成隊

bp 自己歌太少
應該起碼半年cb 一次
都出道兩年幾十隻歌都唔知有冇
一線女團wo 玩啊？
人地twice 一年加埋日專都六七八隻歌

計埋 solo 其實都係得十首歌，
不論以一隊出道兩年幾既女團，
定係以 YG 既標準都完全唔合格，
LeeHi，樂童都多歌過佢地，
初出道個時仲諗住佢地可以成為標誌性新女團，而家真係